訂左新ott, 會唔會話要睇哂舊d製作再睇新野?

好似初訂netflix, 會唔會話要慢慢睇哂紙牌屋,sense8 d舊劇,
之後先睇而家愛爾蘭人d大片